其實美國係咁告中國呢樣個樣

我唔明點解中國仲要同美國傾貿問題
你咁撚勁咪加我入口稅囉
我叫你全部美國公司離開中國
睇下邊個仆街

咪撚戇鳩啦
中美根本太過互相依賴, 傾掂數只係遲早問題

因為一隻雞俾人飛左就收皮

支持 應該鎖國 你想我買你野/我賣野俾你都應該求我
中國留返國產優質貨俾自己

唔好on9啦on9仔 打住妳黎講數，打撚死妳咩都r唔到有撚用

戇鳩五毛
你老頂都派人去美國跪低（雖然中國又贏）
好心就唔好睇咁多打飛機文

講得好！
唔准美帝壓榨贏国

知唔知所有外資係中國都一定要同一間中資合資？

岩牙岩牙

快啲鎖國全民大食草

如果全部美國公司離開你地中國
美國都會傷
仆街既一定係中國

美國都係大下大陸啫
但大陸又唔敢攬炒